點解失業率高，社會仲甘平靜？（純討論）

請指教
謝謝

因為失業率未夠高

因為狗隊人工高福利好，仲可以亂打人唔上身，有槍有炮。

因為未夠高 失左都可以食老本

你老尾又係"fernando"你條柒頭
成撚日請人指教
不如你改名叫"fer-don't know"算吧啦

屌你老味, 呢啲咪低質素Post囉，
成撚日問人指教指教，乜柒都唔Provide俾大家討論
有咩好指教啫? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值嘅話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[請指教]. 就噉話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母fer-don't know
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你㗎柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼Contribute

成日咁撚得閒上嚟連登出埋啲低質素Post鳩噏問人指教
不如用啲時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
fernando我屌你老母

Your old tail is "fernando" again
Ask someone for advice
Why don't you change your name to "fer-don't know"

You’re old-fashioned, what a low-quality post,
Ask people for advice and advice on Cheng Nian day, so I don’t even provide for everyone to discuss
Do you have any suggestions? You are full of fragrant soil like twisting, untwisted and buried, it is worthless to discuss topics
I don't want to talk about my own position, I will pat my butt and leave after twisting a topic.
You might as well be twisted and beaten [please advise]. Just talk [like the title]
I posted the picture below, you mother

Ask someone for advice from the Jing Department, and become a gangster

Dick your mother fer-don't know
You can’t answer all of your questions

Answered and continued to push the old post and typed 5P
The answer is not enough to be a human being, so don't you Contribute

Sung Ri was so busy that he was so idle.
Why don't you take the time to study and get your dead brain better?

Last fill multiple times
fernando my dick your mother

Tu vieja cola es "Fernando" otra vez
Pídele consejo a alguien
¿Por qué no cambia su nombre a "fer-no sé"?

Eres anticuado, qué publicación de baja calidad,
Pídale a la gente consejo y consejo el día de Cheng Nian, por lo que ni siquiera les doy a todos para discutir
¿Tiene alguna sugerencia? Está lleno de suelo fragante como torcer, torcer abierto y enterrar, no hay tema de valor de discusión
No quiero hablar sobre mi propia posición, me daré una palmada en el trasero y me iré después de torcer un tema.
También podría ser retorcido y golpeado [por favor avise]. Solo hable [como el título]
Publiqué la foto de abajo, madre

Pídale consejo a alguien del Departamento de Jing y conviértase en un gángster

Dick tu madre fer-no sé
No puede responder a todas sus preguntas

Respondió y continuó presionando la publicación anterior y escribió 5P
La respuesta no es suficiente para ser un ser humano, así que no contribuyas

Sung Ri estaba tan ocupado que estaba tan inactivo.
¿Por qué no te tomas el tiempo para estudiar y mejorar tu cerebro muerto?

Último llenado varias veces
fernando mi polla tu madre

痴孖筋

ذيلك القديم هو "fernando" مرة أخرى
اطلب من شخص ما النصيحة
لماذا لا تغير اسمك إلى "fer-don't know"

أنت من الطراز القديم ، يا له من مشاركة منخفضة الجودة ،
اطلب من الناس النصيحة والمشورة في يوم Cheng Nian ، لذلك أنا حتى لا أقدم للجميع للمناقشة
هل لديك أي اقتراحات؟ أنت مليء بعطر التربة مثل التواء ، التواء المفتوح والدفن ، لا يوجد موضوع ذو قيمة للمناقشة
لا أريد أن أتحدث عن موقفي الخاص ، سوف أترك مؤخرتي وأغادر بعد التواء موضوع.
قد تتعرض أيضًا للالتواء والضرب [يرجى تقديم المشورة]. فقط تحدث [مثل العنوان]
لقد نشرت الصورة ادناه يا امي

اطلب من شخص ما النصيحة من قسم Jing ، وأصبح رجل عصابات

ديك والدتك فر- لا أعرف
لا يمكنك الإجابة على جميع أسئلتك

أجاب واستمر في دفع المنشور القديم وكتب 5P
الجواب لا يكفي أن تكون إنسانًا ، فلا تساهم

كان سونغ ري مشغولاً للغاية لدرجة أنه كان خاملاً للغاية.
لماذا لا تأخذ الوقت الكافي للدراسة وتحسين دماغك الميت؟

آخر تعبئة عدة مرات
fernando قضيبي والدتك

あなたの古いしっぽは再び「フェルナンド」です
アドバイスを求める
名前を「知らない」に変えてみませんか

あなたは昔ながらの、質の悪い投稿です。
チェンニアンの日に人々に助言や助言を求めるため、誰もが話し合うことはできません
ツイスト、オープンツイスト、埋設などの香りのよい土壌でいっぱいで、議論の価値のないトピック
私は自分の立場については話したくないので、お尻を撫でて、話題をひねった後に去ります。
曲がったり殴られたりするかもしれません[アドバイスしてください]。
下の写真を投稿しました、あなたのお母さん

ジン部門からアドバイスを求めて、ギャングになる

あなたのお母さんのディックは知らない
すべての質問に答えることはできません

回答して、古い投稿をプッシュし続け、5Pと入力しました
答えは人間であるためには十分ではないので、貢献しないでください

ソンリはとても忙しかったので、彼はとてもアイドルでした。
時間をかけて勉強し、死んだ脳を良くしてみませんか？

最後に複数回埋める
フェルナンド私のディックあなたのお母さん

因為藍屍有工開
或者炒左政府請番

笑撚死

今日第七個垃圾post